基督徒巴士兇手會唔會是某地車公司臥底？

為了針對下個月巴士年票搶客？